邊位連登仔漏咗個鞋墊喺小巴站？

灰姑娘

漏個乳墊先開post 啦 浪費網路資源

點做到⋯ 掉一塊唔掉一對

突登！連登巴打老母跌咗一邊砵仔糕喺地鐵站

憑咩話係連登仔漏？

樓主係咪未岀過街

唔使聞，見到啲汗跡就知臭到嘔

漏左粒LIN先開post 啦